我可唔可以去死，點樣可以有d勇氣去死

我都好想有勇氣去死

俾d我

要唔要一齊？

我俾你，你俾我好冇

怕痛啊 唔敢死

死咗就識唔到女朋友

唔可以

點解

死左就唔怕痛，應該係

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

唔好死啦

你點知死左會好過依家？
另一個地獄 唔好咁負啦
真係有心事要搵人講
冇朋友又唔想同屋企人講
可以搵社工 唔好死 好嗎？

我都好想死
已經唔想為生存而返工
有冇啲唔痛嘅又快嘅自殺方法呢

燒炭 雖然唔算快 但起碼唔痛

生存先係最大勇氣

但會唔會累到人，變兇宅

咪玩啦, 點捨得死啊
你有電腦用有飽飯食都想走去死, 做人唔好咁脆弱好唔好?

大撚把單亂饑餓貧窮既人求生意志都比你強, 反省一下啦

一係你就去撈個營多打個飛機後 好好再諗下個世界有幾美好